Commit inicial será feito para validar a branch com os gerentes
Segundo o modelo proposto pelos gerentes essa branch deverá ser herdada da master e as branchs das US devem ser derivadas dessas
Mais detalhes ou informações entendidas erradas deverão ser notificadas aos recursos, preferencialmente via WhatsApp ou Slack
